到而家呢一刻都仲話本土派係鬼既泛民左膠先真正係鬼

點解可以無知到咁
而家仲有好多泛民fans剩係識話本土派係鬼搞分裂, 2019年喇

所以連登本土派開始識做，支持捐錢畀肥佬黎改善個關係

到左呢刻仲要用泛民去轉移視線先係鬼
明明保皇狗已經控制晒議會
仲諗住推個波比泛民
作埋d
垃圾理由去用泛民轉移視線
2019啦

冇轉移視線
你會唔會掉轉左
事實有好多泛民fans仲屌緊本土派係鬼

咁幾乎成個泛民都係鬼

無左#3同＃5

大家都係鬼，爭乜嘢啫

個時成班本土跟住郁燃話泛民係鬼

但而家郁燃firm 左收共黨錢 咁本土咪